聽朝0430巴士廠門口車聚

有無人開左tg group?

起底 有人想收風

聽朝？4號？

千奇唔好按巴士車尾的死火制。
千奇唔好按側邊既開門制。

唔啦，儲好精力，星期一幫請唔到假嘅人罷工